如果一陣記招講撤回送中條例的話

聽日我都一定要上街呀dllm因為聽日上街已經唔再只係關注條送中條例，仲有係要幫612班年輕人討回公道。你老味班警察出黎打人既，用棍扑人既，講粗口既，開槍既，鎮壓完之後笑笑口影大合照既唔駛問責唔駛還呀你估